一人一個容易講錯嘅句子

我先
唔準講,即刻諗

你冇嘢呀嘛 講咗做 你冇嘢下話

洗牙 刷面

返緊學定係讀緊書

嘩屌你老味有眼入沙

紅都面曬

感冒腸入菌

答非所問
百害而無一利

唔洗急 最緊要快

有錯咩

足金鳩猴

條撚準備

倒掛鳩勾

冇錯到

瞄撚準未

軟定林

時倉迷你昌

星期五係禮拜幾

眼又聾耳又盲

實驗室撳緊急掣

墨西哥西部城市瓜達拉系拉

冷手打個熱飛機

😂😂

你做乜諗野唔食飯